有班人好鐘意散布失敗主義，唔知咩居心

由6.9開始，每次有咩行動，總會有一兩個Post出現

《自從今日XXXXX，就注定會失敗》

唔信嘅自己Search 失敗，肯撚定每次行動都有Post

圍狗總又話會民意逆轉，佔領立法會又話冇用，光復又話失焦，今日連連儂牆都話失敗

好似眾人皆醉我獨醒咁，人地做咩都失敗，成班網絡軍師亂帶風向，事實係分化緊有所行動嘅同路人

以今次18區連儂牆為例，好多手足周圍去起牆，坐通宵守住，畀藍絲挑釁甚至痛打

你而家話冇用，又話失敗，即係將佢地嘅努力同付出否定，我想問你自己又做過乜？

有出嚟幫手嘅，我唔理成效有幾大，佢都係手足

呢排少咗人講不分化不割席不譴責，大家忘記咗啦？

以後見到失敗主義嘅Post，請大家由佢沉

你唔同意，你可以評價，討論，等大家一齊去改善，而唔係譴責佢地，話佢地會導致失敗，將人地嘅付出全盤否定

呢啲散布失敗主義嘅人係咩居心，我估大家心中有數

agree... 班撚樣好煩

識唔識面對現實？

推

收皮啦過街老鼠，大是大非仲掛住玩膠

但都多謝你幫手推Post

我覺得焦點落係連儂牆錯誤
個個post既內容係有point
唔係你付出左= 做得啱

建議大家focus反落5大訴求

會隨便動搖既民意
我寧願唔要

唔係失敗，係未成功！

一定要講好成功好成功

再誇大結果？

你弱智？

大躍進傻西？

你係唔係讀書唔成智力較低？

普通既驗討唔撚比？

你係洪衛冰？

弱智

連儂牆應該係貼完就算，有人搣就再貼

而家變咗另類佔中

你地要做既應該係令呢班人堅定立場
你寧願唔要？想割蓆？想分化？

係因為最近冇組織大型抗爭

所有接觸到嘅資訊得翻連儂牆嘅小型衝突，大家咪覺得焦點變咗

但呢個係常態嚟，冇可能每次都大鑊嘢，下次有大型事件，焦點就會集中翻

搞牆搞到日日手足比人打

都唔叫失敗

一部分又唔捨得比人折

即係放個人起到同人講24小時圍揪/隻揪搵我

籃絲都唔會咁on9啦

班人依家拎左連儂牆打孩機
實事又唔做
拎d時間做文宣 感化下d藍絲親戚好過守牆啦

重要果啲post好多人like 又唔比建議 只係一味插
都唔知係唔係對家人

仲衰過佔中
貼紙仔當做左野
依家小學勞作玩貼堂？

點醒你班垃圾有幾失敗咋
仲日日打飛機
還拖都唔識，返屋企飲奶啦

同意樓主。

成班鍵盤狗日撚日話連儂牆無用，遊行無用，應該去衝，但自己又唔去帶頭衝，淨係識係度做網上指揮官，真係好撚火。

你依家都係一味插冇比建議

你係咪弱智？

我話唔好散布失敗，就一定係讚佢成功？你邊句見到我話要讚佢成功？？？屈得就屈

你個腦得Yes同No？乜鳩都二元對立？

失敗論橫行

想我地加把勁上心d, 落多兩錢力
依家唔係贏緊5:0 呀!

其實 只要大家控制得住唔去覆呢啲post就自然無人會有反應

共黨好興注定失敗呢d term

儉討都唔撚得？

一定要跟你隻庇護工場司令做野？

你咁撚叻就唔洗做鍵盤戰士啦傻西

講左好多次用細良d分析做傳單

比中立淺籃吸票好過

鐵票仲加強來做咩

繼續自high囉

以為寫加油就可以拎到票

其實好簡單 批評可以 講點做得好啲可以 講唔建議可以 講失敗就唔可以
係態度問題

我無野講

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

仲日日諗住搞遊行，我諗就算共產黨統治香港，你地班垃圾都係只會去遊下行當反對左

最討厭係擰幾位死左我義士做光環

「你地咁樣對得住佢地咩！」

喂你答咗我問題先啦

邊句見到啊

我暫時睇個處理連儂牆個手法係失敗既
希望其他位會好反d

上次旺角d狗亂打人後
我地咩撚都冇做 就係用貼紙仔落牆
打下飛機當回應左

希望721有d成績

大家心照

見一個失敗撚即block

你又唔答我問題？

儉討唔撚比？

弱智仔

連儂牆個處理手法不當我好同意，本來就唔應該死守，而係打遊擊

不過因為一個小行動就話成個抗爭運動失敗，係好不負責任

呢啲嘢有部份都係第一次做
自然有人唔知應唔應該守 守既守咗 打既打咗
出面已經好多人開post叫唔好守連儂牆同埋聚焦遊行
你要知道200萬+1入面唔會真係個個知有咩事應該做 有咩事做黎冇用
既然有啲事做咗 冇用 冇成效 吸取經驗就得
而唔係依家內鬨喺度屌自己友

感我收番又唔比建議 淨話佢一味放負 插失敗會唔會啱聽啲

push

啲失敗post, 聚焦post真係煩過西，淨係識講乜都唔做

你做到野咪無人聚焦幅場囉

係呀，等緊果班人升級呀依家。最好一升級就搞掂曬，仲連乜尻儂場

分化撚呀嘛, 大把, 唔洗理

我唔明
明明兄弟爬山
乜Q都話會引致失敗
係未有實質大成果
但依家完喇咩？
一堆標題黨放負
見到都唔想討論
總之三不前題下嘅活動我就支持
周末同我去行又好 叫又好
I can do this all day

其實我唔明整連儂牆有幾L唔聚焦？
明明對於成個抗爭運動係有激勵士氣作用
比大家有個缺口抒發之餘
提醒我地抗爭未完
要keep住聚集民心
大家係咪應該諗下點保護d手足
而唔係屌連儂牆本身既意義
講左咁耐兄弟爬山 各有各做
大家發揮唔同角色
而家就自己友係度玩互屌？
請大家勿忘初心！

不流血 不受傷 不被捕 不分化 不篤灰 不割蓆

自己人嘈自己人 中晒藍絲計啦

唔好再幫失敗主義推Post

班豬忙緊連農場

pish

有班人係好有意識去做呢啲野
無論你做咗乜達成到啲乜野少少效果
都會搬返原教旨5大訴求話你咁搞會導致失敗
甚至不停加碼增加達成難度迫大家承認失敗
大家見到呢啲po或者意見要自己諗清楚
失唔失敗唔係呢班人話係就係

香港冇救，做任何嘢都係on9，香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

唔使理班仆街

我唔知嗰啲post講咗啲乜
現實中我就比人話我失敗主義
但我只係講事實，
的確，面對咁嘅政府
遊行冇用，貼牆冇用，衝擊冇用⋯⋯
我指嘅冇用，係呢啲事唔係直接攻擊林奠，唔會因為今日再遊行，貼再多嘅牆，再衝擊唔知邊度
第二日政府就因為呢啲行為第二日跪喺度聽你訴求
你哋可能話「咁你有乜提議？」
我就一直都話，人命喺佢哋眼中已經仲輕過浮雲，經濟係我哋唯一籌碼，有即時影響先有用
唔好再話咩影響民意，有幾多人支持已經唔係重點
1. 200+1夠多啦掛？人哋都未驚過
2. 要岀要做嘅人都已經行動過，人數唔會再多
3. 中立嗰啲都唔見得你貼吓牆就支持你，屋企人嘅提醒更重要

不過我唔會叫你哋唔好做
呢啲野，其實就好似打機入面啲戰鬥輔助品，咩加攻擊/防禦/敏捷etc嘅藥咁，有人鐘意用，有人唔鐘意用，我就係唔用派，攻擊係最好防禦派，兄弟爬山，說好的不分化，其實依家已經冇乜人做到，係又鬼唔係又鬼，大家已經冇互信，發酵落去都唔係好事

he is 50 cent

個個post topic係改得唔好
但內容係有見地既

失敗撚=警狗

擺撚明分化
但最慘就係一屌佢
就比人屌返分化轉頭
試過幾次

D passive aggressive標題好撚煩
講既野唔係無道理但好似小朋友發悔氣咁
抗爭失焦係會死 但咁既態度唔見得有咩幫助
當年雨革兩樣都有齊

扮

咪就係收咗三毛開工囉，有乜點解

命定論用嚟維穩，冷卻民眾士氣

同現實世界踩連儂牆，網絡世界散播連儂牆失敗論同步發生

上面勁多啲comment
好似唔明樓主意思咁 為屌而屌
唉 希望cd rom唔好俾人帶到風向
大家認為岩既野就做吧
從來運動無標準
你做緊既野可能好似好on9但都係可能係一個契機
雨傘輸得一個原因就係大家最後放棄左
只要堅持落去，同港府鬥長命

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

圍狗總又話會民意逆轉，佔領立法會又話冇用

6月9打後已經出現

Push

失佢老母民意咩
香港人進化左啦
你估仲好似5年前比人講兩句就分化割蓆咩
今次暫時比較成功原因係每個人嘅意識提高左
仲點會比人講兩句就灰機